【自私功利撚】撐送中定反送中嘅個人利益大啲？

撐送中、撐政府、撐中共：
- 搏出名入建制做月入十皮冗員
- 再搏做政協，黐紅底黑錢、人脈搞生意 cap 水
- 有機會再入埋共產黨，升 Lv 做省委書記，最終脫貧加入利益集團，成為紅一代
- 多油水貪嘅話，手揸十幾個物業，下幾代都唔洗做狗

反送中、反共：
- 走喺最前線捱子彈搏俾人拉
- 之後聯絡美國領事館尋求政治庇護
- 接近零成本移民美國，去矽谷發個 American Dream，唔洗同支那印度佬爭 H1B 工作簽證
- 下一代唔洗做賤種中國人

邊樣抵玩啲？

親中平民唔會有你講嘅機會同待遇

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台